# Del III: Bra du lyckades gå in i din första mapp!

- **Tips:** Om namnet på en fil innehåller bokstäverna "pick_me" ska den kopieras till mappen inlämningar. 
- Testa alltid att följa en sökväg.

Gå till sökvägen:

mappen/enTillMapp/

MMITFF23{Denna utbildning skommer göra dig skarp}

